【多圖】有冇人覺得任容萱好撚正

51：19
呢場表白戲真係好正，好浪漫，同埋呢套戲真係好好睇，男女主角好好戲，好襯

正過任家萱

推

終極三國開始已經中意佢
但近年無乜留意
好似無乜點變

只知道佢係火人個妹

貂嬋

覺 但成日覺得佢一露齒笑同講野好怪，唔知係口大定上唇薄定露得太多牙齒

扮cool就有feel好多

貂蟬個陣已經好撚正